hkcc epc急問

有冇師兄有讀過EPC?
難唔難拎高gpa
入u又多唔多人

pish

有咩幫到你

Epc讀唔讀得過？
入u機率大唔大？
唔知讀呢科定幼教hd好